[ios/An] Digimon Linkz [4] omg:又係我呀朋友

.

抽咗200石中咗POINT UP同掉箱UP C

仲唔小心抽咗200石怪得1隻銀盾

明送分

真係多謝曬

得隻黑奧

似係solo冇分迫你協

2個禮拜前1600石

今日得返200石

仲要抽埋d垃圾果下先攞命

最多換得30 OMG 點夠用

有無用

剩係正分身互協
我覺得隻驚已經無人玩

我屌你
你咁樣一插
活動專家

邀我真紅玩ok? 要21 O 碎

得隻+4究吸, 黑奧, 完全唔岩打
光技既得+0紅lin
係咪裝隻Event C晶同禮物C晶比紅lin最好
隻隻都R唔到場咁既樣

拎錯隊打超上都夠打

呢幅圖只係證明得番13條on9痴線過你

新手，戰暴，鋼加，奧米加都無，用咩入場好

橙
我分身有體時叫你啦

上次有加魯魯炮有西屌
呢次就有暴龍劍有西屌

d房少到

痴線
完全入唔到房

秒住過

1400>2200

仲有人玩緊垃圾驚

呢次要入1000完全唔難
根本都無人打

我無O係手，埸都入唔到，已經跌出2500😂

上次都叫左你
皇騎一定要全部留一隻係度
我就知佢龍野

有o都入唔到場

原來extra關唔係一定跌禮物

跟本o唔應該有bonus

我玩咩驚都係咁 我食完/賣左，果隻嘢先會有用

你近排仲食左咩，講晒出黎

咪兩隻O, 仲有隻魔王

咁真係自己攞黎

唔係無人打係無人有意慾打

早兩日虎鋒多場到要場搵人

今日d超上場要人搵場

我見佢話12月尾又出，諗住轉暗抗麻

100運表示上星期跟本冇場（上級）

一場6個禮物

有精？

完全唔想打

慘
用石谷返出黎啦
你仲有o碎?

出左好耐，但無碎

今次入唔入到1000
取決於有冇懞撚刷刷下走去做現充

岩岩有場OMG+戰暴(乜event晶都冇)+我黑奧(3款event晶有C)
反而係戰暴比人係咁叫走人
反正冇可能入頭1000
而我又好鐘意戰暴同鋼加
今次全力換碎算, 排名唔理亦冇得理

人地有

有冇痴線佬入頭100

過幾日一定好似上次咁送幾粒晶既
大家唔洗咁心急十抽

寧願佢送100石

11X
不過應該都唔會100內

應該無
今次分獎都無晶送

上次入頭一千,今次完全冇動力去刷

今次冇素4
連刷都唔想刷

上次我D究極仲少過而家好多都輕鬆入頭1千
今次又唔夠場又難入又冇佢要既野
全力換碎

1000同100內都係差1A晶同15C晶

上次個個都話唔打 最後個個狗衝

一到放工時間
完全入唔到房

wa 屌原來同一個關卡可以亂入2次
岩岩關野要打5層
耐到仆街

成個event 最有用係隻USB

冇奧加 冇石抽活動晶
零課就黎捱唔住

逼人開分身整omega抽晶，正身用全體技清場

R到幾場又上到1500位
一開始2千幾

0課仔對呢隻game充滿希望

+0 omg超上d怪都打唔痛

一個箱都未有

單刷既話
絆命中放置架 暴龍劍
定暴龍劍 光v魔王好

無知一問，整完+4鋼加/戰暴再上OMG三種碎各要幾多碎？

1月1 pvp又換野

淨係想要omg碎等白帝

差15塊鋼加，21 O

橙 又話12月尾復刻，唔鳩會而加就係呀？

一月一交換所更新
鱷魚

21夠 下隻鳩估白帝

個抽精係咪on9的
十連俾3粒event 晶你
即是100彈抽7粒掉率down

邊個抽

bamdie 已經驚到瀨緊屎 咁快要推走魚 出新嘢

屌! 次次ranking event都有O份, 洗唔撚洗咁偏心呀

睇黎都要試衝294箱換番隻

2隻OMG出發已經好著數 根本唔使要CHIP, 等我仲抽左200石

我隻攻盾六翅有機重生

唔清楚 我自己卡住左暴龍碎

要換定21鱷魚放係度了

C+30 B+35 A+40 其實頭10000換5C都夠哂數 要好d咪頭5000 換2B1C
最緊要係打夠箱換碎

換定42啦梗係
仲有42墮lin碎

3 O 1B1C
220分一場

有無人開埸

其實係咪得omega有多d point
我見好多人話冇戰暴碎
仲以為戰暴都有bonus

我隻魔王識3封

用撚晒d pvp 碎
一條魚都未換
屌仲整緊水系絆hp

一場5分。 世界級

無精唔駛玩

打超上 本身有10 point
omega 30 point
戰暴 鋼加 各 10 point
3隻同一隊就會60 point 一場

3隻omega會唔會90？
sor唔係好識計d分

上返SS
收手算

我都想知
但我得一隻omega

4001-5000, 3001-3999 同2001-2999位d報酬一樣既

可能搵日會開場爆足半日

唔打算 睇佢O 比人換得30, 應該唔係預比人上白帝

技術性留係4001-5000

打左幾次排名硬係覺得越黎越似圖板PVP

5001

唔想爆住,一陣真係送幾塊C就仆街

bamdie知道柒未, 仲少人過上次

自然體一場31xx>23xx

就係知柒,所以今次先SET到100

打左兩場超上就由5XXX上到17XX

🎁晶片其實有乜用

交換所換碎

又過失盾
無曬防盾比鱷魚

我以為個個同extra stage有關係
因為extra stage似必金箱

有D後悔裝左亂入晶,好晒時間

帶我打未 我淨係要亂入

2隻有C亂入晶似乎已經必打5關

我剩係要分

橙

洗左5,60萬玩投胎

金箱就係果d禮物盒晶片

係咪洗暗？
我都係升緊

係呀 原本兩隻V抗O😞

鋼加仲大隻過O

之前隻無屬抗投左胎
而家用隻待gay加布上

睇黎換晒30碎OMG唔係咩問題

見人亂入B 好堅喎。有裝就有1-2次亂入

根本無裝都成日亂入

我需要唔會亂入既晶片

而家+4 機暴（完全體） 如果要升奧加 係咪要21+21戰暴碎 21鋼加碎 21奧米加碎？

亂入多無用喎
d碎加埋都係180+120+120
到時有突你唔通換e晶咩
仲要浪費時間打多一層

我未有果三隻。。，唔亂入刷毛咩

應該係如果你隻野係升戰暴, 咁升O就要21加+21O. 如果係加, 就21戰暴+21O. 所以只要有21加21戰21O就夠.

有錯請指正

btw, 應唔應該升隻+0 O黎儲分呢

亂入+肉up
明顯係俾無O 嘅人極速升隻O 出嚟R 分

D聖誕設施有咩用?

唔該哂

阻住收肉

代替以前送既C晶

打左成晚隻王先第一次出金箱

派左彩未？

呢家d細佬咁惡既

純粹比你整靚自己個島

又要打5場
有陣時真係想由佢跌落ss算

你地係咩場都入定簡場入

你出雞我出豉油
現提供兩倍b晶 o一隻
無限幫打超上級

揀o場入

1場有70分

屌，明明想抽晶片抽撚錯左隊長技，仲要得個垃圾隊長技，連盾都無個

想抽event晶點知中水防A,同血晶

我都係靠亂入整隻+0 o

話咁快就已經夠禮物箱換21omg

聽日屌埋50電素4 有鋼加R埸

3萬分

佢係咪ON9

+0 O都輕鬆r到1000内，睇黎真係棄晒驚

圖鑑開得12

想玩番 但ios係咪已經冇得down?

整埋暗抗O 星期六有得玩下pvp##fatc

一裝左晶之後好似直升機咁升返上sss

宜家多左好多究v

已經換齊30碎omega,亂入b好癡線

成日都冇禮物跌
無event晶真係食得屎

無event晶都算高亂入喎，大概3場有一場，仲試過一場2亂入

想打排名就打排名，想刷碎就刷碎，德政呀，其實諗法幾好，但要用100石抽event晶片就又一堆人棄game

換碎有上限
玩埋聽日已經可以換哂3種碎

行情

係幾誇張，3條友有個c亂入晶差唔多就一定有3粒，依家先第一日已經打左1/3既禮物箱返黎
佢又無錢，友情同石換
到時實剩好多斷片用唔到😂

唔記得左，如果O要水炮咁戰暴係咪都係單體技升上去就得，不過兩隻單體技都好似係技2

單即是單
全即是全

DLLM個MISS BUG

過失7% HP盾

3 w 2l 收工
個miss bug 真係玩死人，輸個2場就係對面得1 滴血2格ap 個陣就同你miss

你老味
岩岩有場,3招普攻MISS曬
本黎嬴變左輸,因為打唔死隻V,就係MISS左果3野普攻

唔記得講係同一RD
屌那星ON99

全部都係晶撚
由差兩分變差廿分
睇黎上唔番去
多左好多鎧王出黎斬鱷魚

講到好似你唔係晶撚咁

我抽埋抽埋跟本冇一隻現醒野係可以全身a

早場好易入

今個禮拜D火抗離譜咁多
好彩都仲保得住個ASS
仲要有MISS BUG搞到有場嬴變輸
唉想喊

唔記得打 11點等食屎

隻利利又輪入無限輪迴刷光抗
其實有無咩方法可以刷到

我而家如果發現果一輪會有MISS BUG既我就算有技都唔會出住

岩岩撞到個a昌

一場有320 爽過打j

又輸兩場，1360

破戒10抽,
得一粒掉率C晶都算
仲要完全唔覺得有up過

已經係+4戰暴既話 就仲需要21加魯魯 21奧

第2場就撞到RoN
A被狂封一招未出就死左
出到就有機

斷到佢9連勝

保到SSS收工

2連敗之後15連勝差少少又收得工

雷水無限輪迴
刷到火冇要到

4勝1敗 輕鬆過

大HP 鱷魚好屎
大HP 光晶A 反而有啲威脅

4xx 分仲係4xxx名

其實講咁耐...我都仲未係p場見過有人用
雖然我打得好少

可能成長期個底太冷門不過我見到鱷魚真係唔覺得難打，加左血既速攻先癡線

你果隊係點先?

今日對個個都有回2

唯一輸俾個 墮AV
殺得隻A 嚟又俾隻V 轉

加血加防既究 v 好撚堅
我果隻俾傑斯斬落黎都係扣 1/3 唔夠

大血alpha,v,傑 全暗抗，呢兩個禮拜加埋35勝4敗，輸既場都係遇到大攻v同絆攻v，中攻v冇威脅

我果隊撞到你應該嬴到
但唔知點解今日撞親既隊都有2隻火坑

幻底刷，唔得，火底刷，刷到暗 ，暗底刷，又唔得。除左光無其他都出晒

我個隊都算係將速變血，血變速150速 alpha,3500血v,3700血傑斯，晶片就係要補弱點

而家hp先係王道？ 大速仲有無用

大速都重有用既可以唔上速晶上多幾粒血晶，前題要有血晶

升隻大hp O定沙古好

速永遠都有用
只係e+ 你可以大血+速晶或者大速+血晶

光系緊係血盾血晶八腳馬，減20%物攻

3700血傑斯
不如玩場pvp試下

哪有碎
大HP 妖狐，得沙古，O, 番長碎，大速巴達得蜂碎

點同盾撚打上次見過金防小丑加血，打到好痛苦

轉左隊
想睇下有無得打
咁高血可能唔夠抽
今個禮拜都奶左野

Why not both

我id 7908 4949
加個fd試場玩下

佢係team 埋一隊 魚A丑
條魚屎到我都唔想打佢
只係 miss 咗兩下俾隻A 出到第二招王龍劍劈死咗我傑屍
唔係full team 完場

邀左

等陣,入左場打分

一物降一物
其實都無計

冇必勝既隊伍，再好打都有被剋既一日

開左場

個個講到鱷魚咁屎，等我仲留返最好既野俾佢(大hp)

好惡

你隻真紅硬到

我係估唔到隻魔王竟然食唔到2招
睇黎要轉隊

究v萬歲

條魚爆rate 都唔知係咪真
上個禮拜全程用魚打塔廿八
成個禮拜好似淨係爆過兩三次

今日對 魔魔墮
我墮lin 8鎗 傑屍6刀 魔王再放光4 就已經殺咗對面隻魔

黎玩場?

冇晒毒繼
想試鱷魚毒殺隊都唔得

俾你真紅恰死

最慘係無深淵血晶
有既話,d魔王好頂好多
下禮拜鱷魚練好都係轉隊
我諗住繼招毒俾墮天到時毒鳩d回血撚

訓醒lm 今朝兩埸Pvp 都無打到 咩環境

慘被miss+回血撚屌打

開始見返d光隊，omega，傻西呢d不過傑斯墮天重係好常見

依家其實組到v傑v呢隊出黎應該可以打橫行

我偏向組攻隊，就算輸，起馬都唔洗拖到20 round,所以呢兩個禮拜最長試過10 round only

魔王都係時候退場
之前未出晶
我果隊燒幾下d咩v,傑就死
依家個個3xxx血燒唔死

毒鳩啲回血撚真係好爽

我兩隻都火抗，好彩封到
同埋隻魔王爆魔攻射得入，唔係都窄啲，好驚啲A

尋日無野做一野爆咗上200名,今日好似趺極都唔識趺出500咁

掉左隻傑斯回爐重造再洗過抗
岩岩發現我可以整到差唔多4千血傑斯出黎

少場仲要比人踢
屌你老母

玩咩抗？

轉光？

暗抗
之前無抗,點拎黎打pvp
計過條數,插完晶應該5500防,3950血左右
到時搭鱷魚真紅入去試下先

我地隻暗抗O 未出世好似又奶左伏

點樣3950?😨盾+幾多隻精？

本身銀hp,a血+350,幻生b血+420,再加埋hp隊長
應該差唔多呢條數
然後我有幻生物防a,物防a,同幻生物攻b,到時插呢5個去打

bandai幾時整個素4嘉年華

D碎仲多過D素

原來聽日又有新晶片新機能新任務，1.4.3

棄驚前好想試下過5/6盾 睇黎呢一日好快到

又新晶
咩石都無喇

你係呢度既中堅份子黎
唔好棄呀

我係咩都無既難民黎炸

無課係咁架啦
你無課玩到依家咁既程度已經好勁

唔好安慰我啦

佢依家咁玩法,好後悔果時懶無打定百幾塊a碎返黎
依家想學你地整隊都無得玩了

貝殼刷到無屬抗
本身想刷防火 心大心細繼唔繼續刷

整鱷魚?想打p就刷草,唔係咩都唔洗講

有隻刷左草嘅鱷魚用緊 諗住用夠雙鱷
而家衣隻無屬有大hp
啱啱睇公告見到 1月1 pvp交換所轉新野
驚換唔切

鱷魚無抗無咩用
洗草都係最佳選擇,頑固未出前都應該係咁
究v出完新晶後太惡搞

上次講裝完果隻新精，死左之後+隊友唔知攻定防

遲下點玩

逼人用毒攻無視防御

打完7000分

12000
lead住100名一倍分可以安心hea住打

今次真係少左人打

cls 一日就12000

諗住爆200石肝下先，見上面自稱萬二分睇黎都唔需要小圈子場

少左好多，hea打都1000名左右
真係比佢搞死隻gmae

好多癲佬
我keep住前500就夠，係驚最尾果日成班玩衝線

有2倍晶,一場百幾2百分

講到你搵我打你無份享受倍分咁

由今朝排名5千幾追到而家3百幾
快啲完啦好嗎

20連勝收工儲多d bp等1月1

咁你屌唔屌

聽日有冇機改高換碎上限

你果隊真係cls
無盾剩係用晶都屈到咁

幾時屌?

有得做埋盾撚你話幾好我個d盾係晒上唔到pvp場既寵到

唯一一隻大hp係小丑度
唔係幾想用佢
下禮拜試下鱷真傑先,應該成隊都近4千血

首先，要搵到第3人

鋼加 lm待john

其實我唔打都無所謂
好似有人仲需要分過我

分wfc 我要多18戰暴，19 O

我要你塊b only

我就黎換曬d碎了

古防 鱷 A A 全草抗
有冇得一戰

光晶太倡狂我決定a刷光抗

組出黎同夜明了打場就知

有冇偷改機率呀, 尋日一次都冇試過

今日半粒鐘就試左2次兩塊extra C冇兩次extra關

雖然某方面證明左我手持3塊extra c係有意義既

絆防
A(v抗），A(光抗） , Lin(回2)

點睇

如果聽日就出個個死左就幫隊友加防既晶，究v可以安心去死

封技 封技 大封技

聽日技晶
睇埋先好啲

對住隻垃圾驚，就黎9up都無力

屌, 連A都上唔到, 一堆晶蟲

我一直覺得抗性統一d好俾人搵到突破口就三下一隻

唔係喎,諗諗下,隻傑斯不如洗光抗仲好
反正暗技晶未出,墮天打我點痛都一定唔夠真紅/a咁痛
到時真係出暗技晶先再掉返入去再重生過,反正傑斯化進咁鬼易,我又仲有成150傑斯碎係度

你隻傑斯俾 光技晶a既alpha砍一下大約扣幾多?

要睇下你咩隊，全暗抗好處係對面有墮天就可以唔理佢，如果刷光抗，墮天就冇得唔理（宜家出現率高，又厚血）但如果你係全光抗隊，咁就緊係光抗，然後集火墮天

我下禮拜果隊雜抗隊黎
鱷魚諗住洗草,真紅就無,傑斯唔知洗咩好

大約斬我3分2好似係,我3千7血，佢斬我2千5到2千7左右

墮天出場率一定最高

咁又係
呢個都係我放棄唔用墮天既原因,入到去除左補血就無野做

真紅少人有+少人用
要防真係防a
平日打a既數量一定少過墮天好多...好似都係暗好d

咁暗抗好似好d我覺得，你洗光抗遇到光抗墮天好易出事，真紅幫唔到手，會變到鱷魚單挑，，如果暗抗，遇到真紅／alpha你都有機反底但你有4千血，當我冇講過

條鱷魚應該有4千5血,真紅就同傑斯一樣都係3千9

就算計埋光晶墮lin 都係勁A 好多

你岩,洗光到時撞光抗墮天俾佢食硬,而且光抗墮天既數量都真係唔少,我諗正常人望到我如果用鱷真墮呢隊,點都一定係集火傑斯先,但唔會諗到我隻傑斯咁厚血掛

就換曬
依家先第2日，點算好

$1000放ac有無人要

我幫手宣傳緊唔好以貌取獸多左人睇完數值先打其實宜家

蛇王巴咁耐無見,一見就放acc

$1000 放正+分身

得幾秒時間俾你其實好難睇得清要打邊隻先岩
正常人第一波都係打認知中最軟皮/剋屬果隻

其實都係，但冇乜人會打究v先，個個都係打傑斯先，明明3隻入面輸出最細同血最高就係佢

唔睇數值一見大HP 放毒就無死錯
而且俾我一定係集火輸出最高果隻
對我隊廁隊嚟講就係真紅

棄驚送ac
攞咗嘅講聲

慢左 邊個拎左

又一個棄

終於上到A

先發現做咩咁多人棄驚

btw, 拎住魔傑蛇全光抗, 點解對面連續兩個要棄

大家都好合作慳返100石 bamdie又要諗新方法

30碎雖然係少D, 但起碼都叫搞得掂
下下都RANKING先夠碎. 迫下面果D棄驚

得3X碎岩岩隻戰暴中埋全體技, 諗緊點搞好
可能整住隻全體OMG打分先

可能O會中單呢

BTW, 插住晶投胎係咪會冇晒?

我意思係升隻全體戰暴用住先
不過岩岩醒起仲有隻單技黑奧可以用黎整OMG+4
只係唔知隻成長期進化路線我夠唔夠碎整+2+3

小惡魔古狼升乜好 未抽技 又有絆攻墮LIN

曜日冇人開，整鱷魚用晒素4想補給返

想用下水素4都用唔到條鱷魚卡左係刷抗到刷左三十幾次都冇火抗

小惡魔又係煩,我個陣有8%攻盾都寧願過俾其他得alpha諗得過

邊隻成長期

蝌蚪，但其實個3隻都一樣，都係水系，重點就算進到成紫期，都係得呢3隻進到刷抗

升凱王又已經有絆攻真紅 得返吸可以揀

打完幾舖AOE 都係跌50, 執得

夜晚廢事r房,由12>25
又要打返入20先訓得

搞ranking累死隻game on99

陸續有黎

聽日睇埋3點更新D乜先決定打唔打

火山龍

係時候要出黎燒下鱷魚

最慘係佢搞上癮
佢無可能唔知d ranking一次比一次少人玩
真係有咁多超重課每次課金抽event晶同佢谷咩?
我排20內,但我都係用佢送既石抽左下10連中左個b晶勤力少少就打左上去

其實打得咁辛苦
水晶諗住上落邊隻寵

我就諗唔到

犯賤

岩岩整左隻 絆攻 穿山獸 +4，上咩好 ?

心思思想上撒多格杜，搭機邪組全體技隊

鱷魚囉，1hit加40atk真係嚇到9縮呀

等暗晶一出
pvp又全部變返曬暗隊/暗抗隊都似

唔好諗得咁長遠啦

黑奧

見過隻7千防高達硬到仆街比佢簡生燒死

見到你咁講 決定覺走佢

收埋收埋原來你都係盾撚

先得個兩個盾
btw 7000防係金盾？

Cbb
320一場

係

分身琴晚抽左Pt A但完全唔想打 想要extra A多過pt A

絆爆管狐獸升殺多格杜定虎鋒好?

響大血大防既風氣之下，殺多格杜

應該係高攻血牛先啱
將原本高攻低血甚至高攻高血o既DM 再加血先有用

其實我棄左game幾個星期
有人要就出聲

求 pm

課左咁多都棄

因為晶片 搞到好多重課都棄

蛇王巴

3點又有一批棄驚

準備棄

你一定係留守到最後果批

我棄你都未棄

呢款有無中文版 新加入，唔熟日文

唔好咁啦，我先玩左無耐

早啲棄慳返啲時間 零課 比你升到3,4行+4都無用

金錢=實力

要更新了

更新左乜柒都唔講

無事發生過咁

冇lag囉

餵肉順晒
有冇人試miss bug仲有冇

邀我

29678524

機能追加未到實裝

應該斬你lin先

好q多爆擊

btw 而加刷抗好似易返，兩下都出弱抗

點解我隻利利仲未刷到光

有冇巴打送AC

升緊機械人 差電素同肉

機械人打咩
我有隻+4但成日都好似無撚用咁

做容器擺下，幾靚

好似MISS得仲勁左
可能真係預備出命中晶

$1000

而家開始無課慢慢玩啦 晶片順其自然
做唔到最TOP個班咪當收集GAME 升下+4
排名1000內無課都可以做到

個 itunes acc 由日本轉左香港，點樣先可以轉番做日本

利申無日本信用卡

解包1.4.3真係多左黑奧d同黑奧alter-b,前幾日個個堅料黎暴龍炮同加魯魯劍

新手剛剛玩

請加 4362 8830

佢自從俾返bamdie做返成個營運方針轉曬
無咁多錢同佢玩
遲早都聽收皮

唉 又一個 買張最n

雷屬就正

未有apk搞到分身入唔到

咩係最n

揀電話果欄冇事, no.亂填
(之前我都試過)

Added左 但點睇你都唔似係新手

Qoo

佢而家要 verify 電話

我果陣都驚要verify, 但即刻話我成功轉到, 應該冇verify到
(大概10月既事)

咩黎
正常既話應該買張最平既日本itunes卡就轉到 我未比人問過電話問題

想開場，b晶放置架召喚

體檢嚴左，嘉玲O r場難左

仲要多一個奧米加放置架

我+0都接受
最緊要有個分數c晶

差一隻奧米加連戰8,90場

就係乜都冇，要keep前500有d難度

你問下neet無晶受唔受,你拎隻omg出黎應該就得

佢應該係同我之前一樣, 個日本itunes ID轉左去HK store課金
之後個game更新想轉番去日本store果陣冇得揀冇信用卡果欄
但有個option係用電話verify
我最後揀左呢個先轉到
之後買番日本itunes卡課算

無人玩
neet開場免費俾人r都無人打

算啦,都係自己慢慢r,再唔係開多個分身

垃圾活動

但而家佢會 send sms 去個電話到認證 仆街想棄驚，成個系統閪到暈

我之前都試過
入完 日本gift card 個 code之後
電話亂就搞掂

On9 apple

UCCU

今次活動連碎片都冇
搵鬼人刷咩

連活動晶片都要抽

古防 鱷 傑 墮 上番SSS 回血天下

用石抽=on99

朝早5xxx 打左兩場=140分 跳左成千名

一街都係回血

加油巴打 黎緊放假唔好輕敵
可能會好多痴線佬放假爆seed

我目標係5000內 冇壓力

冇隊長技

新手開場R亂入晶
戰暴同O 終於有21碎
差鋼加

物攻D,價值遠超物攻b,c

終於打左場1a1b 400points

輕鬆休息兩日

又刷到幾多位

下半場

公平咩

求其打都千幾名

唔打咪得

淨係開場 冇R過
家陣千八名

放acc

巴打幾分?
今日先開始得閒打 得12XX分

今日唔得閒打了

家陣3094分排1895

玩到無嘢玩，升埋舊肉田max lv 收隊

想問研究隻獸d晶片會唔會無左

竟然未升爆

我都想知
不如你放粒G晶試下

會自動除，利申：玩過幾次

平日好趕肉用， 150收一次個時間好啱

咁ge話仲洗乜用道具拎出黎

唔計肉同錢
要有碎升返原本果隻
仲要再刷抗性

如果本身要投胎就冇問題啦

數唔到揮左幾多次劍

冇O冇晶 得52分
16821名

你咪報大數wor, 隻game邊有萬幾分身

我都未

68 排16013

入左100名先覺得100好似好無謂

+40水技晶

只要場上有加魯炮,永遠都係佢先攻

打左成千粒

得60粒

換水技G啦

囉過1000後囉埋2000

換物攻G，終有一日會換到變LS

今次活動送A 水技喎

換曬99粒都嘔唔到粒e出黎
曬鳩氣，我依家突左400幾個箱放係度吽臭算

100名班痴線佬一個凌晨都肝左1000分
邊個話冇人刷

今晚仲刷唔刷

刷佢老味,不過唔知駛唔駛OT

有隻O B晶同戰暴B晶入左黎
256分
71>63

無刷一晚
由6>13
跟住又刷返上9

我諗要3萬幾先叫安全

保頭100,完場應該要3萬5
不過仲LEAD住100名差唔多一倍分

pvp個miss bug好似唔受狀態技影響
衣個bug啱哂啲封技撚 全部miss又多一round俾佢回ap

場場 miss 到七彩

送？

依加隻game仲有無外掛
官方有無捉

換水技G係笑你咁多禮物都冇用

過左一晚都仲係千幾名，無跌過 執得

KEEP住係300-400之間唔上唔落

感動既係LAST果日唔洗同班痴線佬一齊爆

1001硬

尋日打咁多都係夠頂一晚

neet幾時得閒打?

起馬今晚9點後

睇落又要做社畜瘋狂or
可能星期六日先刷得

插左光a血同a血計極v都係得3600血
到底點先4000到

爆左一日體

將你個金hp盾過過去

咁都撞到證明真係冇人玩

仲要入場條仆街斷線
橙

似垃圾an機自己卡死左

又有更新，佢想好似上次咁排名後半段3點整隻新寵抽，定想抽新晶片

禮物箱換晶實比人屌

bamdie 有咩做唔出

屌完咪又係繼續奶

收島風一陣10體9友情，多撚謝晒

個友情好似唔係必加？

normal quest一定加
event quest有機率加

十體

原來肉up同友up疊住幾個鐘

真係抽強，三天使，神聖天女

廢廢地

個友情3倍原來係放係個聖誕關度

即係唔一定有友情加

咁有撚用?

究天幾時先有降打

得返幾日,條鱷魚仲係+2,依家先開始刷緊友情
唔知趕唔趕得切

隻天女改左技,垃圾一隻

好似硬嘢黎

屌那星 咁撚姑寒不如咪撚出啦
10體

一唔小心俾佢搞到瞓足幾round都幾麻煩

魔防高有q用

笑左 用左10體試下 真係唔一定加友

我仲特登留咗幾隻等今次EVENT升

真係屌佢老味

仲未出到吸引到我既降 棄多兩三日

想升既未必岩打今次event
仲要唔係場場一定升
仲要10體一場
都on撚9

連續出咗兩次雷降臨都唔夠雷素4用 是否可悲

多多都唔夠 一堆高達同虎蜂餅底

10體9友情唔一定有
1-1 10體15友情一定有

光屬單體+眠,有撚用咩

其實重點應該係終於有隻正常用得下嘅既光魔攻以非皇騎非七魔黎講其實勁 因為狀態抗性好

笑撚死人
好心唔撚搞活動好過啦

愈搞愈衰

其實三圍+技都ok
但係..光屬光技...

執柒左佢啦

咁既3倍友情，好似同你講全店一折大減價，之後入到間鋪原來乜都無得買咁

唔係乜都無
係個定價比市價貴十倍,200蚊個杯面一折完你屌唔屌

個友情3倍本來就係俾你整完omega+0可以邊打分邊升友情肉up係用黎俾你快d整到戰暴再進omega+0

谷緊條鱷魚出黎
諗諗下隻小丑都係唔岩洗,怕封撞墮天打少隻好易玩完

100體打1-1 可以升150友
100體event 關 升得90友 仲要唔係必升
bandai當人白痴?

我已經谷左+4魚成長出黎，結果40隻都未刷到火抗

無抗出左6次左右應該出既時候就唔出

老手死開啦 bamdie出舊屎你都要奶

魚應該怕v多過怕火喎

我條魚打降用但其實草抗一等到抗火頑固，或者劍皇出黎其實都收得皮，弱暈，有機會未出到技已經gg就算俾你出到技，單挑頑固點都死，相反我覺得集火v點都易殺過劍皇同頑固

撞雙v應該會直接死
我唔敢博,加上果2隻都未出,出左果時生態可能又唔同左

其實唔遠，聽日可能就公佈火山龍

而加刷電素，50-100左右，有無全體撚john?

Join

全鋼加
點入

比個排名搞到咩素都刷唔到

26號就出啦條龍

DLLM又係排名戰

得一個位 97528903 add fd

add左

fd 位入

咁快有公告，睇黎好多人棄驚

頑固獸碎片

屌真係一講完就出
痴撚線
睇黎要洗火抗

話口未完就出頑固，各位草抗鱷魚仆街了

兩隻絆hp都上唔到頑固
鳴呀~

認真,我都係覺得怕v多d,一撞雙v直接收工

DIU SOR噤錯繼承

你覺得撞雙v機會大咩哪有咁多光血晶，反而頑固一定pvp勁多變公廁

鱷魚厚血,撞頑固未必會死,撞雙v就死硬,自己諗

而打排名

btw,下禮拜果個係好似上次莉莉絲咁既打法?

不過火抗可以防3隻
係抵屌過剩係防v既

咁睇，我個隊撞大攻v/絆攻v,雙v死q硬，都20連勝到最緊要贏最多既隊，唔需要防d咩極端隊，我以前大速時代遇到一拳個雙v都收皮，但都係4勝1敗

隻安杜路要巴打執手尾

應該係真紅LIN咁既打法
100名先齊21碎

艾克薩：大家都係龍竟然唔係換我

阿爾法玩都未玩就出頑固

唔係，佢係打任務會跌斷片，斷片可換頑固，但亦有排名，排名送咩就未知，可能火山龍，可能火晶

應該又有掉率晶

個重點原來係下個星期都係OMG射水槍

成塊閪咁

傑斯玩龍project屠龍整師傅

仆街頑固會唔會趕走晒我最鍾意遇到既墮天

等我5分鐘 部an 熄左機

我以為我斷線添

入得

屌大魚刷左20次都出唔到火抗...而家出左草抗, 唔想再刷, 忍痛接受

BTW 大魚繼唔繼回2好

唔係喎,我果隻要用都係要洗草,唔係撞到主流墮v傑條鱷魚死鳩緊一下技都放唔出

鋼加真係好廢

其實我應該換隻魔王入黎

剩係寫打點數
冇話係排名

100分=1puzzle
50puzzle=1碎

下禮拜試下丑真傑呢隊先
唔掂既先轉用鱷魚

冇排名，但係57000分先有210斷片，可以換21碎，活動晶片可以抽，bonus分既係三天使

打多2場閃人

ok

啱啱覺走蜂 又中neet伏

哂左21塊機械人碎同70電素4
又要投胎做頑固

無隊長上頑固
唔通要用古龍防

絆速 2技 (lin)
絆hp 2技 (龍甲）
絆命中 2技
古魔力 1技

點玩好

頑固2技唔係伏咩
diu越黎越心痛隻hp大係小丑度
100運左唔可以再覺醒過佢

咁即係都係要開新整既機械人刀 好彩未max lv 同友

準備上+4

條鱷魚都未練完
就輪到頑固
個個禮拜都要整+4

自然全

一星期砌一次隊
鱷一招技都好d 個d未check技想+4轉師父真係想死

試過全體劍皇對全體頑固，劍皇輕鬆win

我頑固技都未check,邊練得切,唔洗肉咩

所以星期二7點仲可以留多次SSS

正常第一week,無咁快有人整到既,應該無事既
不過鱷魚未上場先收皮,橙

一擊超入魂定魔防大俾頑固好

我靠佢今星期打番上SSS 玩得一陣 仲有隻兩盾上緊黎都唔知做乜柒好

2技

一擊入魂抽中1技...

再下星期會出金甲龍斬火隊 我話既

諗住頑固無咁快架嘛
屌依家鱷魚2邊不是人

一早洗左火抗鱷魚

解包唔係有變異究比多咩，電攻

隻+4基爾2技

俾v砍一刀命仔都無
依家v基乎每隊一隻

要玩比多依家都玩得啦

玩人都有限度la, 傑斯5中2, 大波miss, 雙俠狗 9中3

對家墮天傑斯全體頑固all hit

全體頑固？

隻+4絆Hp哈哈可以上頑固
但未驗身 希望1技

頑固2技係咪伏
2技有隻超入魂野人等緊

友情未滿都拎出黎咬人先

然並卯
撞到最主流廁隊墮v傑,你條鱷魚第一rd就消失左

速盾比20%金攻契仔定頑固好

練唔切條魚既話就試下用隻小丑上場

絆攻1技上真紅定頑固

我都有隻絆攻1技

+0

我而家係+4亞古未刷到水

真心一問 點解個個都吹奏頑固獸？

一：全驚最高血,晶片隊長輕鬆5000血
二：火屬俾水雷剋，刷水抗得返雷系可剋，而雷系係隻驚冇一隻叫做好勁
三：多段火攻，遲下有火晶片佢招技傷由600升到740
四：火攻，宜家暗普遍刷光抗，水系刷草抗

遲下d隊就變曬頑真頑
到時機邪又跑出返

諗住升隻比多備用

邊有咁多火晶

以前有諗過頑固，鱷魚，究極比多全火抗

草系除左比多仲有無第2隻拎得上大場面用?
其實比多洗火抗打pvp都幾少弱點

等顱骨同芳香豹
顱骨招全體+50%防，真係場場20 round

同普通暗屬一樣死係藍封技度
唔係咁岩有草速物防魔攻a都唔整
顱骨囉

頑固,真紅,顱骨好似幾好

整個古龍加護,再加2技顱骨,我隻真紅好似會有過萬2防

加個海天使

由開GAME講到而家

出到黎招技肯定唔係咁啦
咁耐都唔出就知咩事

班粉皮係咁推,嬲嬲地杠左塊B

俾我就刷雷抗
自從有技晶無複回果啲不值一提

出果陣就會步傑屍後塵

跌左出100

禮拜六同你打啦

佢唔出係因為出左就少左人con石

條鱷魚刷抗無>草>無>草咁，好似玩我咁，42隻一次火抗都唔俾我

想知用完CD變左6格,覺醒會唔會變番5格

社畜MODE全開應該開得黎都夜晚8點

遲下隻Game執左,各位會唔會搞番個聚會,話哂都玩左隻膠Game差唔多九個月
由開game到而家,見住好多巴打無聲無息咁消失左

第一次就火刷左十幾次先草，而家又話刷返火

岩岩用左200粒rp開多格俾傑斯

屌

想問1000-2000 D獎合唔合到A水晶

原來佢後尾有追加公告，火山龍一共12層，分降臨時段打，最下層已經係超上級

有冇1000名巴打報下分

7千7到

5100 分 1500到
但冇石抽pt晶

終於出到隻單

仲話有故事睇

諗起要測技,想死

咁睇黎終於冇排名但有打分都好既，和平d

等睇又要用石抽精

用埋最後一次，終於中到

不過咁，大叔中咩技都咁開心
麻煩最少比夠42粒呀

其實有隻絆攻麻雀已經測左係1技,仲要係+1,不過未過盾,唔知練唔練上去好

咁搞法，唔通隻金攻亞古又要轉練大叔

可能要4萬分先安全

3萬5應該ok,1萬分要追都唔係咁易,起碼要打2日

唔開24 已經係德政

已經唔想見到悟空

佢意思係由上打到下層 最底12層見個條龍

今日手痕抽10抽中左粒A PT晶
3個鐘由4千幾位打到依家變左500位

誠意招募你同盾撚星期六日連戰
我負責晒爆石狂開場

星期六日係台灣 但我返酒店都會爆
夾到時間同你地打

星期六 七點打後
星期日全日都得

你仲要追分咩

連續幾日做社畜冇乜點肝搞到109位

冇晶冇得刷

改左個名做extra嫌い，d人當堂入都唔敢入

加魯炮用乜鬼速晶阻撚住晒

10石上樓既機會

extra請進內有PtA 日文係咩？

其實大家會唔會照升有中隊長技既？
一來完全冇絆，古都唔多 要等一定有排
反正有d都唔會拎黎打pvp

PtA@乱入可

隻奧米加咩晶都唔插，以後剩插活動晶

其實2000千名都夠換一粒A

點會

有咩on9得過生左隻大速管狐

我有隻絆速拉拉

我上左莉莉絲

水時上咗大波妹

今次真係打得好輕鬆,最衰水晶本身用途唔算大

等陣隻戰損omg,水屬奧米加炮連擊10hit

無晶都好輕鬆，因為俾人踢到唔撚想打

最尾一日無Pt.b OMG應該唔駛玩

今次比人踢得好撚勁
10場有8場比人踢

唔係5B換1A咩？
佢3B+20C
20C=3B
咁咪有6B可換1A?

7C=1B,6B=1A差一粒C

我自己開場好簡單，你係omg就得
其他既請你自己搵返你地同lv既場野

兩隻omg冇精都開?

佢計過數
上次真紅都係咁

就算第1 都合唔到粒S
之後就可以又叫人扭蛋

其實不嬲都係愈無晶嘅人愈揀擇
今次少人有晶所以好多場都踢人

有時見到啲乜晶都無嘅場主係咁 右 真中
真係想回返句 左 俾佢

我屌
A加幾多？

打一場用咁多體，抽精又咁撚貴，完全唔 encourage 玩家去打多幾關儲箱

好撚戇鳩

得奧米加會兼三兼四
你入戰暴場就好易開到

屌，原來同光晶一撚樣
光晶都話有alpha果d, 雖然我無

水技有撚複攻？

奧米加唔係加得最多咩

無所謂
有火奧更好

O場通常要你有b c chip

冇2c/1b都解散，兩火奧都照解

戰暴開場有O肯入黎仲咁多要求

我俾番長解過

完美休息一星期

可能人地等fd/分身呢

個肉up得咁短
谷唔切條魚

地球又和平多一星期

我試過3C都比人散

依家最憎係亂入晶
dllm見到亂入b以上我實re場，阻時間

又冇碎片又冇素4刷
抽晶唔抵

我抽一次拎保底，順手當補晶(果10連出左個a血)

上到前1000就有50石，加埋活動送總共有70石，30石10抽唔係好差既，不過前提要有omg同決心爆肝刷上去

講到抽完無9粒晶俾你用咁

散抽都抽到d通用晶

放工前衝一衝，又幾好上喎

慘
已經完全唔想打，跌到落30
等neet開場先再谷

仲有無位

講到無晶上唔到頭1千咁

勤力D+有O一定有1千

+0 O
十抽得粒禮C晶

1千分排緊8300

係就係1千
1千分囉

一開始用黑奧R場, 夠戰暴碎之後用戰暴, 今日都萬一分左右keep住6百幾
岩岩D人開始唔係O就踢, 即刻升埋隻戰暴做O, 邊打邊升lv

差33先上返sss , 好似唔得了

今個星期終於成功保返住個ASS

Keep500開始有d難，feel到後面班人衝緊黎，我諗top1000要20000分先穩陣

乜晶都冇而家排2百幾
除左頭1日係咁R場之外都唔洗點打

呢個禮拜打event 除咗miss 多crit 都多
仲有就係追擊異常咁多

Bbb400分

又爆多4個鐘
上左頭100
得A晶得天下

魔王好難鎖火抗小丑

你鎖人難
人地鎖你就易

全靠隻絆HP鱷魚由A打到上AAA 19勝收工

傳說中既小丑係一回合技都唔會出到架囉

我個隻係咁被人鎖

正常架

11點開場打個零鐘，你地得唔得

大陸仔自己無敵回線斷Q左話我用掛lo

佢唔講下我第一turn d技all miss甘滯，佢就all hit 很多爆擊

橙,冇人打

而家pvp一見有miss就唔敢放技
普攻全miss過左個rd算
除非有連hit或者回血/狀態技先會重置個個隨機數

有冇聽過有人miss 完alpha 6 刀，第二round miss 埋回血

佢要miss, 你點避都避唔到

返工

每次回血我都好淆會唔會miss埋

原來個miss bug仲未整好

一陣好似個追擊咁唔當係bug
當係危機round

前500好塞，刷1場100分先升7位

咁應該叫唔塞
少車到連尾燈都見唔到

保1000位無難度

前200-300先塞,,十點幾打到依家先由250上到216

偷懶左一日無點打
同100名差分得返1萬
neet巴我地聽晚幾點開波

睇情況,最早7,8點,最遲9,10點,打到1,2點都得

打埋今晚收工
跌到落800先再算

鱷魚
光>雷>無>自然
諗緊要火定自然

洗多次變埋火,完

哇，隻大陸狗吹撚到，我隻giggs打佢小醜添

我giggs個技miss到差唔多未扣過佢條魚d血係甘眼中變成左打小醜了，大陸狗d吹水定線路真係無撚敵

巴打隻鱷魚成長期係邊隻？

其實邊隻成長期都一樣，水抗弱火冇分別，呢d明顯睇人

5下出晒暗以外所有抗

分別在重課／無課

100位3萬1
Molamola

2萬6 129

1萬6 400

3萬9 42

說好鳥的無限石連戰到底仲join唔join

就上機
今晚join
我會回post

留id,到時我用拉人入，廢事場場打房號

有100體, +0 OMG有point C晶就得
有冇人玩兩場

14305011
我應該有add過你
除非你unfriend左我

+0 O打極仲係5千外

J

唔裝普血住廢鬼事佢又有活動晶

我隻辣殺

跌到落40位
MOLAMOLA

我好似已經加左你?
拉人入仲好
唔洗開KEKEKE又快
我之前DEL鳩曬全部FD剩係留左雀同幾個有玩開既巴打

我add完搵唔番晶撚個名

唔記得果D友我會DEL曬佢,廢事開場阻住曬
要用果時先再加返

Hi
Why not both
我兩條魚仔

成班盾撚

唔好俾我見到有人金防撒多格杜

叫我？

利申準備做副體過金盾

過金盾真係好驚，太稀有機率都唔高

首先你要有一個金盾

邊有呢個煩惱

平民最刺激果次都只係過spd 盾

開game咁耐冇一粒HP同SPD過到

hp同spd 無miss過 可能個天知我零課啲盾甩甩皆辛苦

平安夜冇街去

開始點名

8點先點啦，而加啲mk都未出街

玩linkz玩到家下 應該只剩番毒撚

真Mk應該係第一鋪降臨轉晒玩外掛果班
而家剩番果d最多咪ff自己係mk

ff 自己有mk 妹陪

離俾100名追到仲有9千分
恰陣先等陣幾點開波?

7-8點，但要睇埋晶撚得唔得

有冇真毒pvp 7920 8019

個個出哂街

未練好，唔通囉條lv10鱷魚打阿

隨時打得，齊人就開

係街食緊野
應該8點左右返去
可以打住等我

撚緊白貓,齊人叫我

咁8點先
應該一場500分40場就夠頂

有全體O應該好快搞掂

NEET係全體

有無b晶？入黎幫我打一場先好嗎
205147

咩環境

我玩緊白貓,得既叫我

晶撚報到

兩個邀晒

召喚盾撚

黎

AP唔駛留

一場250
打幾十場應該夠分企到完場

in A晶WE TRUST

完場會拉你地,自己到時到候按黎入場

人呢？

拉左你架應該
開左好耐
一完自己咁上面再入

上面有時會SHOW唔到,要係下面按最左果個

係,f5最左就會見到

非繁忙時段100位約6小時+1000分
NOW 兩場就1000分

永救

我1b 奧， 1 0 chip奧

求 b,a奧幫打分

我一直開場， thanks alot

火箭升分
應該打到10點就收得工

同緊neet佢地打緊

到底有咩方法0亂入

無亂入晶都可以亂曬2次,痴線

仲係100外

34811 100位

一場升4,5位

一層右二層左就算冇晒AP都要殺,命中好Q煩

電話打黎阻撚住晒

就黎夠分拎曬full bouns

仲未用左 100石

諗住打到幾多先停?

挑戰分數上限

開始悶,雖然唔洗我打

11點?
我覺得聽日都唔多洗打

我肯定唔洗打都得
lead緊100名萬5分
除非條友好似我地咁有團又或者依家開始唔訓打到尾啦

咁刷法都可以跌左一位

不如打到搭半休息陣,開始頂唔順恰眼訓

刷埋呢條體休息

完

刷住咁多先,唔夠先再補

變左16位
沖涼先

剩係洗左95石

我18
收得工唔洗再刷

abb緊係啦,你一場加500,升得快過火箭

上面班痴線佬

收到聖誕禮物

10%銀

仲喺3百內
安心繼續hea

諗緊比頑固定魚

變5%

10%直上算啦

應該唔夠時間比我升多隻+4 棄驚情緒好高漲，睇埋下星期點樣先再諗

.

報下分先

仲頂到400以內

平安過平安夜

聽日無限體見真章

如果真係無限體用黎刷素材仲抵屌

有無人知1000而家咩分數到?

痴撚線
100名班友刷得咁快既

依家ptC都踢
On9

NEET
PtC入唔入得？

我雙C都踢
PS:無晶撚

睇落夠數未必再刷

成晚跌得十名
休息到天明

換完戰暴鋼加碎之後已經唔想刷

我都係

升多隻 omg 又無咩用，rank 獎又唔太特別，刷下友情同光素好過

今晚刷到57000拎埋最後一塊碎算

下星期又餅底週 唔使咁勤力換戰暴鋼加添

100名衝咁快,5萬都唔知夠唔夠頂

有壓力

218 5個零
call我呀

報分

假設好似莉莉絲咁換 究竟邊隻火屬會係成為新古祖哈

99欠片換一頑固 無片換其他

打唔打,可以打到上5萬7既

呀屌 原來呢關野係今晚就完，咁真係收工了

我仲有萬3分可以企
我唔信仲有70件痴線佬會係呢10個鐘內扯到恆黎谷

監視左佢地一粒鐘打得500
可以繼續HEA

素到用時方恨少
仲刷40粒草4

應該係凱王

岩岩先+4左一隻

凱王,鳳凰

頑固出，凱王

有冇人pvp試隊?
7920 8019

1點幾睇
100 40572
而家睇又係40572
真係冇晒人玩

367 19516拎埋鋼加碎收得工

然後亂入凱王 鳳凰 頑固

可能101位已經係35000
見到無得追索性唔打

火系得戰暴 頑固 龍型 凱王 鳳凰 黑戰

佢有得點玩

真紅

仲有隻艾克薩獸 但點會出

其實封面龍都可以做大獎
又或者抄緬因貓咁換碎進成進/完全

其實封面龍都可以做大獎
又或者抄緬因貓咁換碎進成熟/完全[/quote]

真紅 4puzzle 1碎

真紅實無得俾你換
龍帝都肯定會分開出
其實得幾隻貨仔

你以為係鱷魚BONUS
其實係轉蛋特攻艾克薩

轉蛋用普攻海天使打

見到有人叫PT BC以外解散
A晶撚入去睇佢解唔解

好癲，打左5場都係103x，無郁過

1000 位左右幾多分？

同盾撚一樣分

尋晚之後,一場都無打過
仲有成萬分領先,點追都追唔到吧

14949
排1019

31294 140名，係網上睇到，想搶100位既人唔多

100同140差左11500分

7百幾成日冇打都冇郁過 出街先

隊友斷線唔計佢分真係on9

57000完成收工

每日打一兩粒鐘最後18000分500名 ，收手

禮物箱換咩晶好
btw,G晶真係好孤寒,F晶都唔過份啦

換咩好？

點解可以打咁多,我19500分都係700箱

係囉
我都係得1千頭

我5萬3分

陣間有冇2個巴打10點半得閒 得番20石燒
（利申 冇pt)

有

8579 2060

加左

Added

95-100名爭持好激烈
間唔中就有一個新名入到黎100位

上位果班成晚個分都無郁過
safe

有冇人會換哂果99粒水G?
係咪對於一個E級

有冇多個幫手 而家得2條友

換黎把鬼咩
仲要禁99次,我彩佢都傻
佢派都派30個c俾你啦

唔好意思 巴打 唔夠人 要取消了

不要小看強迫症

仲有4分鐘

D火奧終於可以收皮

屌11點幾7百幾 之後冇check到

而家驚死你班大帝唔記得deadline換野, 多左幾多提示

屌,換野果個咁ON9既
換一次禁一次

真係好缺盾，睇黎日後有排投胎

bamdie計好晒啦

除左廢鋼加，仲有邊隻有複數水技

下個禮拜邊隻會係mvp呢，唔同又係草抗omg

黑鋼加，5100攻，6000防，水晶330全體可以當機邪用

黑鋼有無出過降？

有,好耐之前

利申留咗21碎

A晶+35

又係最後一刻跌出1千位,拎唔到a晶

水奧米準備

仲有2個要換
點解可以咁on9唔可一次過換晒99

換黎做咩

總有一日上到S

水奧米係咪用水技A唔係用光技A?

係
不過加得35有咩用 ，加粒魔攻晶好過

G都唔知換黎做咩,我個倉除左血,低過C全部賣曬

咁多垃圾箱唔換啲嘢嚟賣可以點

由佢消失算啦,仲要一下一下禁
廢事彩佢,佢有友情就話換下姐

究竟幾時先改到唔洗逐下㩒 ，pvp又係咁

插埋普a血都上唔到5000

雖然火山龍活動今晚9點先開姐, bandie你都唔洗要人按30+30+30+99+other黎囉獎浪費玩家生命呀

5點果個咩活動？

5點冇超上

先打左11層，第12層9點先開

其實咁樣都幾好 ，等d人唔洗係度等打超上，自己又唔開場

今次得5日？

係，不過呢個有機係前哨戰之類，星期六完左會繼續打火山龍

會唔會只係撚多左

睇公告話第十二層時間另行通知
係咪我眼殘

有冇人開火上 電上

5日先煩
唔知打唔打得夠數換頑固

你d夠數係210塊梗係唔夠時間

陣間又出粒掉斷片機率UP晶

唔係無可能

打排名仲好啦
100名先夠21碎

刷左44隻，條鱷魚終於刷到火抗，火山龍祝福

我2下就火抗,天意叫我洗火

44隻

報應黎，平時刷弱抗我都係一兩隻就刷到

巴打好有恆心 成長期刷？

成熟期只要布膠獸進到唔係哥瑪就得，結果浮遊獸係咁同我進六刺／哥瑪

而家有埋晶片，究v有無需要放盾？

降臨唔洗放都得（雷降d怪會打同麻最高攻個隻究v），pvp就why not both

pvp用，本身有大速攻盾，諗緊過唔過埋其他盾

更新又想出咩新皇騎蛋呃錢

攻盾夠啦，盾用黎加強項，晶用黎補弱點

係，又無左廿體

出現率up chip

allin 兩下無活動精， 又棄得

屌你 次次活動都打 rank
出event chip 逼人課
執柒左佢啦 仆街

棄啦